如果你個女話要同黑人結婚

應該點算好

結囉 個女又唔係你嘅附屬品

我生㗎喎

你揀你個女同黑人結婚定同件連登毒撚結婚？

有個黑色既孫 唔好咩

個女咁唔聽話，塞返佢入你個閪到lor

寧願連登仔
黑人咁撚柒

咪應該還神
你個孫起碼有碌黑鳩
唔駛遺傳你條芝士腸

點塞

我絲打

見到都唔開胃

大舊咗d姐

咁咪痛死我

Racist 完

冇咁易死

你試下先

一齊種綿花

咁咪正囉,多個黑奴用

其實唔難

屌係喎

試完先講啦屌

個女你生架ma
唔塞落你到唔通俾佢嫁黑人咩

黑色肌膚給他的意義😅

多謝你養到個女咁大

你生就代表係你既附屬品？

黑人中意milf

伯母可以擴闊下眼界

如果有幾層樓 月入幾百k
黑人又點

同你未來女婿講： 死nigga, 抽得贏我比個女你

咁有點 有法律寫佢係你？

咁咪結囉
同邊個都好 最緊要心地好 會錫佢咪得
畀佢同白人好唔好？白人仆街重多
幾多家暴同當啲Asians玩具咁玩

如果有個NBA靚仔黑人球星溝左你個女 咁你點？

恭喜佢有黑巨鳩插

DLLM

你個女幾大ar, 咁快結婚
你早幾日先考DSE

請善用不推文回覆

大家一起底就明

DSE 想放棄

寧願要白人家暴都唔要黑人啦

唔係食軟飯咩人都得啦

你唔想嘅咪自己嫁俾個黑人 咁個咪唔可以亂倫lor

你個孫起碼有big ass
唔駛遺傳你個flat ass

可以叫佢幫手抬棺材

樓豬個女叫閔情？

你講笑
你知唔知因為lockdown多咗幾多人家暴死
你估鬼佬家暴係打你兩下手板咁簡單

ONCE YOU GO BLACK

想成世都俾人歧視嘅話咪照結婚囉，後果自負
仲要生埋啲黑色攣毛BB，成家人出街一定俾人眼望望

你生咗出嚟就係你㗎？

學你咁講，你老母生你出黎，你係你老母附屬品，你呢個附屬品學咩人講擁有權？

可能生啲BB古銅色好靚

好過話要同黑警結婚

On9 拉

咪撚如果又乜乜柒柒啦，咁撚多如果我中咗六合彩好耐啦

憫情

咁係咪應該嫁俾你

佢係你奴隸 你話點佢就要點?

起佢底就知假膠

咁你仲推文回覆

我p牌

死係白人手下都好過同黑人一齊啦

Once you go black

召喚托棺七友

點知個孫又係女
但被你變到有棍

南亞果啲？

俾街坊笑死

有呢d思維
遲早會姦左自己個女

你試咗佢先

要個有錢黑人，打nba果d，香港果d窮鬼就唔係旨意我幫手

台主

黑色肌膚給他的意義

是旦啦，反正我都唔會有後代

而家又唔係討論緊全世界淨返一個黑一個白佢要邊個
係咁啱佢鍾意咗個黑人
咁點解唔可以一齊
雖然我都知樓豬係派膠唔係講真